有條淫娃係巴士除鞋露腳趾腳板

你都係想偷拍姐

more

好撚正喎 腳白雪雪
次次睇到都扯到硬一硬

你都係想入嚟睇腳啫

我認

有一下露腳趾
但影唔切

打開手機就咁影
真係好淫
但條仔好柒
浪費左

我屌
咁都有負皮
你哋咪撚問點解次次流出或者有正嘢唔分享
你哋抵死

D血管 D皮

呢隻鞋我覺得幾淫wo

大陸雞囉
屌下無所謂

屌。有香港腳咁喎

咪撚影衰香港
叫支那腳/武漢腳